Feel到twice 新一年會開始走下坡

最受歡迎嗰幾個上年全部出事

志效: 拍拖，該該叫
Momo: 拍拖
Mina: 比once搞到壓力爆煲，分分鐘退團
子俞: 奶共

如無意外2020將會係itzy天下

都上晒位啦
仲會計較走下坡

唔係點為之走下坡

其實佢地最top個時期都已經完
佢地啲風格走唔得耐，轉咗型又唔係特別好？特別受歡迎？你睇數據都係愈嚟愈少，之前懶cute都叫有市場。但依家同新女團鬥都唔會鬥得耐去邊，頂盡一兩年囉
重點係佢地對比其他之下，佢地嘅實力真係未去到好好。就算你話jyp推開閪女人去solo都好，佢solo實力真係同suzy差唔多，仲要樣衰咁多，成績估計都係靠一時嘅人氣維持，唔會做到iu同泰妍個啲咁好，jyp都有個sunmi佢都唔夠班唱live喇
其他人我唔知喇，樣靚都做下演員model掛，我唔熟佢地但走下坡又的確係嘅

推itzy先真

垃圾Twice

雖然我唔likey suzy 但佢實力點都好過閪女人啦下話

真係搵唔到邊個有料solo...

走到幾落都仲係大把人dum錢俾佢地

等睇子瑜momo sana mina流出

Fancy已經係最高峯，
通常門面應該走去拍劇
但子瑜仲係成日喺團入面，
佢淨係得個紅同靚之外就冇其他代言廣告戲劇
唱歌又唔係得

整體成隊twice講真冇乜特別出眾
仲有三個日本成員，老實講句其實喺咁仇日嘅南韓
發展其實好難立足，fans就話接受到啫，仇日個啲呢？
上年sana喺ig發表吓令和時代嘅嘢都俾人屌到仆街
唯一只可以返日本發展，南韓人好似憎日本人嘅程度同支那人差唔多

其餘5個韓國人，如果冇咗子瑜的話，其實真係好路人

三個日本成員淨係賣樣同身材

其實唔係咁 Twice講過想以團為重 之前定延同娜蓮都推咗唔少劇 而且子瑜喺台灣又高知名度 肯定有人會搵佢拍戲 估佢都推咗唔少 路人觀點睇喱團顏值好高 韓國line喺本土點都有發展空間嘅

其實twice咁多人，正常都應該搵子瑜出去發展，演技好唔好一回事，不過可能jyp唔想步miss A 後塵，一個人紅哂，唔敢俾子瑜出去發展，驚佢紅到唔見影，容易鬧不和
，相信係jyp推哂，子瑜暫時邊到決定到咁多野啊

路人又知T團想以團為重

其實，佢哋唔以團為重可以點...
唱歌︰志效、娜璉兩個都冇能力SOLO到，唱跳更加唔使諗，能跳的就那麼一個，她根本不能唱。
RAP就算吧啦…

演戲︰外貌LINE，子瑜、SANA、MOMO，全部外國人，除咗SANA韓文合格，其他人嘅水平根本演唔到劇，SANA同MOMO仲要係日本人。
其他人基本沒有演戲經歷 = 重頭做起
睇少時就知，YOONA二代門面都要今時今日靠套電影至叫做在演戲真正被認可。她可是出道沒多久就演戲+女帝光環呢

演藝︰就一個豆腐，但佢都係同隊內比好啲，好多藝人比佢好。

TWICE最大問題是個人實力唔夠，所以組團互補不足。能這麼紅只能說是天時地利而已。

請問呢個post係咪同黑鮑一樣
每年loop一次

一個團入邊太多外國人真係唔好囉

Feel到定延今年會嫁俾我

又係嘅 jyp爸爸要搵啲戲比佢哋拍一定唔難
即係代表爸爸都知佢哋做戲唔掂

唔記得講呢單 簡直係全K Pop一大污點

非

so true
yoona 演技真係不敢恭維

新歌開始無咁好

Feel special 已經好過之前喎...

係 但都唔係好似之前的歌咁 一聽就順耳(入腦同順耳唔同)

都未好過全盛Cheerup TT signal個陣

Signal

你搞錯啦 外國line一定返自己國家發展 唔會留喺韓國啦 你有冇見邊個外國idol可以喺韓國個人發展做到一線 二三線都冇喎
藝人賺咗知名度就返祖國 公司賺外國人錢 互惠互利

嘩 你毒過我 講到人地解散咁滯

遲早都要解㗎 我冇沮咒佢哋喎 而係條路一早定咗咁行 韓國一大堆演員 仲有idol排隊 外國人冇機會

根本佢地除咗樣
啲擔當都幾廢吓
個人實力拎出去同其他女團比輸九條街
冇晒墊音肯定唔出聲唱

康男(?)雖然依家都收咗皮

智效同彩暎有料 利申唔係我講 睇專訪d老師讚佢哋

康男都講？ 入咗韓國籍都係做得幾個小綜藝 3線都冇

彩暎有台形到
呢度啲人淨係識話佢唔靚 冇人識欣賞

垃圾黎

短彩很正

成個GD咁swag到

話彩暎唔靚係得連登愚樂台 喱度係奇葩
我反而覺得佢欠缺咗少少信心同霸氣

推都推got7啦推乜鳩itzy

睇你個名都知你講嘢中肯

粒墨柒到

印巴最鍾意奶

蝗+爾

咁仆街啦
連登越反越紅
Twice睇黎有排紅

一直都反緊 又唔見上年紅？

紅喎 正式超越rv
bp就係俾公司累死

點正式超越法 不嬲都紅過rv

你點解覺得bp唔紅 佢哋依家代言好多國際大品牌喎 已經國際級數

冇話唔紅喎 咪就係話公司濕鳩冇cb比佢哋

新一世已經冇咁樣諗法(可能)
見啲韓國學生同日本學生fd過打ban

推都推Stray kids啦推乜鳩Got7

Fancy都唔得啦

新嘅一輩啫，暫時都係佔少數
舊幾輩都仲係好仇日（60後 70後）
人地南韓個啲癈中癈老個民族意識強好多

舊幾輩同佢地吹水都唔多追idol
kpop主力都係後生仔女多

係真唔係啊牙笠

多謝提供笑話一則

就算走下坡都係女團top

延伸閱讀

我係once呀屌!!

咁bp幾時再cb先？
感覺上佢係行緊2ne1，紅紅下就放置play。

擺明YG喺度消費佢哋啦
行下catwalk 做吓代言又輕鬆 分分鐘賺錢仲多過賣碟

咪酸 啱啱又拍咗過adidas廣告啦

你講嗰句野附和緊我喎...

真過打ban

你識講韓文? 你識韓國嘅6,70後?

都話我讀OU國際系

Oxford university?

The Open University of Hong Kong

Elkie 都拍到劇
唔關咩人事吧?

志效 娜璉 可以Solo, 尤其志效
日本人應該返日本食水尾
子瑜返台灣
之後就玩完

呀...仲有兩個韓國人可以自動消失

定延？
多賢？

多賢綜藝節目mc